拍緊拖但掛住前度

如果同緊你一齊
你又知佢未放得底前度
而且仲有聯絡
會點處理
會唔會可以當無事

即飛 除非你鐘意做人水泡

咁如果佢都鐘意你呢

梗係唔可以當無事啦
掛住前度就咪一齊啦
只會令到自己好辛苦
去邊都覺得佢只係諗住個前度
真係會好sad

愛情世界入面 都係充滿謊言
就算依家你嘅枕邊人晚晚同你瞓同一張床
但可能對方個心其實一直都無你
最後認真多啲嗰方都係受傷嘅一方
亦都可以話愛情係投資
你將時間心機投資咗喺一個人身上
但最後其實佢並唔係真心相愛
到最後都係一場空

有時係因明知答案
你都要再問
直到發生左
你先知道

照飛。

佢重諗住個Ex嘅話，就證明佢唔夠愛你

兩個都鐘意 = 你只係鐘意自己
即飛

有得揀 寧願暪對方一世 唔會傷害到人
亦都可以話 有時察覺到對方 都寧願當唔知道
曾經嘅我都試過問到底 最後不歡而散

認真答你 冇所謂嫁 當騎牛搵馬囉
個EX肯同返你一齊果陣 咪飛左而家嗰個囉
支持樓主

你個名

誠實答左你
係佢仲鐘意前度
你身為依家嘅另一半個心過到？

最後嗰句唔明
講緊我？ 我單身狗啊

假設
你對像同你講係
個心仲有之前果個
亦唔打算斷contact
仲會做返朋友
你會唔會選擇接受

你死撚左佢啦
快d分手唔好害左過女仔

我會接受 然後我會搵返前度或者識好多異性 畀佢感受吓

之後佢話你嘅行為係報復行為幼稚，唔成熟呢

由佢講呢番說話嗰刻就預咗分手收場

點解？因為等於冇理過你感受？

送畀你